交液現場個女主持ok wor

有d MK 味 又小小緊張食螺絲咁

圖呢

舊規矩不適用於呢到

呢鋪我都撐你唔落

圖呢 屌你

當樓主開post無圖時可以說

圖片能優化文章內容

而不要說

我屌你老母有圖未

無圖學人開PO 屌你老母

不孝有三

圖呢？

樓主老母ok wor

純文字討厭

討論

樓主老母

你冇講錯
純文字真係好討厭

圖呢屌你老母

名都唔講

睇唔到

this?

伯母